達哥其實係公元前1300嘅法老圖坦卡門

原來平時開台話自己幾千歳唔係吹水

人未死就學人留個面具係埃及 仲落詛咒害人
仲話導人向善

有詛咒

過咗千幾年由卡門變卡關

佢有話幾千歳咩,佢淨係話過自己係平衡時空既未來穿越過黎

因為要卡到2046所以先咁長命??

痴線真係好似

打手仲未入嚟

遊戲王

又睇完老高開post 9up

根本就係同一條友

圖坦卡關

死於非命